韓燒外賣簡直牛逼死了

已封鎖: 恐同

又block 一隻支那

😂

嚴正抗議